梁美芬：早預見「光復香港，時代革命」口號可能觸犯一國兩制

經民聯立法會議員梁美芬表示，一早已經預見「光復香港，時代革命」口號和一些光復歌曲，有機會觸犯一國兩制底線，要視乎客觀第三者聽到，會如何演繹背後目的和意圖。

被問到政府昨日聲明指，口號在今時今日有港獨含意，會否影響七月一號發生的案件，梁美芬表示，《港區國安法》沒有追溯力，相信法官有能力處理。

對於行政長官林鄭月娥已經在現任裁判官中指定六名裁判官為指定法官，梁美芬表示，牽涉《港區國安法》的案件具迫切性，需要盡早開庭審訊，又指所有現任裁判官都經過推薦程序，是合法合理。

咁你咪好威？

梁美芬：早預見香港會以言入罪

句野2016年講
當年梁天琦咪一樣有得補選
使唔使追究番呀咁

我係度預告一國兩制將獨觸犯國安底線

我都預見
預左佢話乜就乜la

條底線係邊

預你老母

嚇鬼呀？

底線就係
中共講乜 佢就拍手

預見佢會落地獄

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。